新泛民同港獨用加泰集會幫共匪解散運動，如何破陣？

依家港獨同之鋒等一班共匪內應係咁宣傳加泰集會
我諗都會有至少幾萬人參與 （好多港豬受騙相信佢地）
與其繼續爭論應唔應該去加泰集會
不如諗方法點樣擊潰佢地 騎劫集會
俾國際知道我地唔撐加獨 唔撐共產主義
方法如下：
我地應該照去集會 但繼續舉美國旗🇺🇸 表明唔支持共產主義 。舉歐盟旗🇪🇺、西班牙旗🇪🇸 表明唔支持加泰獨立 只是反對警方濫用暴力

嗌口號方面，我地應該集中嗌返香港口號，五大訴求，缺一不可，唔好嗌乜撚stand with Catalonia，絕對唔好嗌支持加泰獨立的任何新口號。

舉紙牌方面，繼續舉返香港黑警施暴既圖片，如爆眼女手足，同咁多位捱棍食椒既年輕男女，重點關注返香港警暴，咁先對得住本土兒女。

總之要用盡方法，令集會既加泰色彩失色。

希望大家可以提供唔同方法。

1

2

認真post冇人推啊
求五連
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

3/5

4/5

5/5

諗吓外國撐港集會舉中国旗你咩感受

水泥隊？

搞加泰集會先是水水水泥隊。

推

多謝手足

諗下舉加泰旗 歐盟同美國有咩感受

肯定係個個都係港獨派水泥隊而吹散水叫人唔去嘅唔係啦
gphone都港獨派
同晒佢哋有咁大仇口私怨得番一班人…

你同大陸堆唔啱心水就o係你隔離搞counter protest騎劫集會啲人有乜分別

唔去咪得囉

G phone是新泛民 標題有講

好驚好多人去 搞到失焦 同攪局

為咗香港成功 有時唔顧得咁多道德考慮

最多咪幾千人

好多獨派泛民同連登posts 宣傳，相信唔只幾千人。

講真舉西班牙旗係最好，你話你唔支持獨，咁支持西班牙改善警隊都講得通

又可以代表撐西班牙人權

又一隻青城